林鄭好波！林鄭真係好打得！年年都考第一！

打撚到成班香港人傷晒 仲幾乎打死人 就快可以成為第一個嘅落order 整死香港人嘅特首

屌你老母林鄭 推到佢個仔冇朋友